岩岩立場係 銅鑼灣尚棧精品酒店 比黑警恐嚇

《立場新聞》記者被截查 警：記者大晒呀？

《立場新聞》記者今日收到消息，指警方於銅鑼灣尚棧精品酒店採取行動。記者到場後被多名警員截查，要求記者出示身份證，並搜查記者的背包。警員又以「私人地方」為理由要求記者離開，期間多次高聲責罵記者，並質問：「記者大晒呀？」

直播：

睇黎好多狗係酒店埋伏部署
各位睇路

Telegram預設訊息可以保護到手足性命

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

警察大晒唔通？

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

散出去
銅鑼灣新會道迷你酒店極唔安全
有狗check in左

應該唔止一間
手足聽日小心啲

爆房唔比咩 DLLM POPO